緊急 新填地街懷疑有手足企跳

手足搞咩

[共識] Twitter hashtag

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

有冇手足係附近
沖去救人

幫手retweet水炮車射清真寺

邊個位？

依家情況點

應該誤會

誤會誤會